羅志祥5億豪宅「偷蓋空中極樂游泳池」！ 曾爆私約20大胸妹水裡玩

羅志祥（小豬）4月經歷「毀滅性分手」，遭周揚青控訴「多人運動」後，不僅9年情斷，形象也受到重創，演藝工作全停擺，只偶爾分享日常生活。近日他被爆出打算在2年前購入的豪宅頂樓加蓋露天游泳池，引起住戶怨聲四起。

羅志祥2013年在內湖買下2.7億元豪宅，把17樓2戶打通用來自住，2018年又買下同棟的23樓2戶打通，一度傳出是要用來當結婚新房，4戶價值近5億。據《自由時報》報導，近日卻爆他24及25樓中的頂樓加蓋空中露天游泳池，且已動工。

物業管理公司得知後，立刻通知羅志祥停工，並表示需要事先申請，他稱加蓋泳池已經得到樓下住戶同意，但其實樓下也是他的房產，因而引起其他住戶不滿，他一度不滿打給物業公司抱怨，和其他單位開會後，最後決定暫時停工，對此，他的經紀人表示：「只是一般頂樓露台造景，都是遵守社區規定。」

羅志祥4月被爆在宜蘭開趴，現場除了有好友大根（黃亮鈞），還傳出有近20名大胸妹一起狂歡，影片在網路上被瘋傳，影片中，可見小豬好友大根抱著一個熱褲辣妹從室內走到室外的泳池邊，穿著黑色運動裝的羅志祥則跟在後面，之後一起把辣妹推到池裡，玩得不亦樂乎，旁觀的人還爆出陣陣歡呼聲，畫面引起熱議。

水力發電

瘋傳????????????

好羡慕小豬

無犯限聚令?

20個大波妹

又一個僭建聯成員

還傳出有近20名大胸妹一起狂歡，影片在網路上被瘋傳